點樣可以改善成日mon住個價？

講緊可能一分鐘睇幾次
唔明自己mon黎做乜9

用到價提示

唔買

唔關事
每一分每一秒都想知佢升定跌

delete 全部股票app

炒股mon住好正常

時間,同愛情一樣🚬

用極唔方便既app買賣 e.g. 垃圾耀財

睇裸泳廢老本雪球

好正常姐，根本冇問題

有幾唔方便

輸曬就唔會mon

輸左幾多

整盲自己

用間貴手續費既 mon完都唔會成日買同賣
因為太平佣 所以想偷埋佢少少差價
好易因小失大

唔入市為上策
要有收穫就要付出相應嘅精神同風險

其實有咩好睇
你心入面應該有曬出入場既位置嫁喎

跌就仲開心，有得買特價野

熄左個daily PL 佢

你咪set頂同底既提示
例如現價140你咪set139同141
中間毫子嗰啲就咪鬼睇啦

呢個幾星期每日-2000鎂

今日帳面輸緊30鎂

del App

提升心理質素

反正都係老撚mon住 day trade咯
一日trade幾十次